班駐港解放軍一留港整口罩，一係上武漢支援，國家唔係白養你

宜家班解放軍好似咁撚都冇做過

快啲同我推上熱門！！
歡迎自由討論及集氣~

「2020第一波工業行動！」初十醫護大罷工懶人包+線上討論區強勢登場！

老向認同

聽聞駐港澳係優差黎 專門比權貴子弟駐 所以先咁悠閒同咁廢(澳門水災表現仲比人笑緊)
有事起上黎佢地跑得快過香港人

唔係好威清路障架咩？垃圾

你地係軍人黎嫁